唔用whatsapp改用line有無得諗？

以前香港人有一排都用line, 唔知點解後來個個用whatsapp?

遲啲line出個line news post講侵壞話，即刻俾人話左膠deep state罷用啦

因為最初出個期line係咁比人hack

會多咗好多朋友叫你買點數卡

可以改用wechat

轉line可以同台妹架妹玩
希望可以普及到

我覺得佢最煩係瘋狂彈 你contact list入面邊個開始用line
屌你 我唔想知呀

係人都加賴先會

仲有越南妹

成日用Line today睇新聞
由垃場到百份都有

line 好用囉

台妹， 日本妹，仲有東南亞都用，背後韓仔野ok 啦

signal好似太美國 ,line啲layout啱亞洲口味啲

想用, 但冇乜人用
dl 嚟冇用

會唔會飛鴒傳書實際d

控制下D垃圾藍屍先講
yhaoo 冇左commect 轉左個邊

人哋同唔同你玩先得㗎

係
一路都無留意有comment
一開，真係似曾相識

應該唔會掛，韓國都好多人支持侵

原來line比支同餓禁咗
咁應該好穩陣

垃圾送錢都唔會用

line

Line 韓日台都好多人用

Signal咪得

五毛你都應

真？咁就一定安全啦

最好集中用一個啦

唔知佢係五毛

Line都會儲data落server，唔安全

暫時只有signal 先符合local storage + end to end encryption + no tracking

Signal

LINE太撚多唔關事既野
不了

記得以前係咁話莎莉有危險，係咁叫人拯救莎莉

line就唔考慮政治佢本身個安全問題都足夠你死
只能夠約炮使用

咁 Signal 定 Line ?

tg

約炮反而唔洗考慮安全同手尾

明明elon同snowden叫左人用signal，而家app store第一位，你又走去叫人用line

因為line 香港人有用開，elon條奶支狗叫你用乜就乜？佢叫你奶支你奶唔奶？

之前打機會入line 群
但一用line 部電話啲電就倒水咁

你地用line 係咪咁

signal一向都係snowden首選，我用左好耐

但Elon 條垃圾推薦我有保留

用開無乜分別

太多功能反而唔想用
好似WhatsApp咁淨係得message就夠
介面有咁簡單得咁簡單

好多遊戲玩 會收好多通知
好撚煩

個個人類世界APP都比支那ban架啦

signal啱哂你，whatsapp都有個乜柒story功能抄snapchat

Signal 真係超簡化

唔用tg?

Google 同Facebook 夠俾支那禁咗啦

唔見左電話
會開唔番個帳號

智障言論

Line最on9係加左好友之後 你就算block+del對方 對方都仲係睇到你icon同status

秒

Signal 同Line 都dl左試用緊，不過Signal 因為Elon mush推薦所以有保留但覺得幾好用因爲夠簡單基本上同whatsapp 無乜分別

tg 都係

其實點解依家先唔用
明明一直whatsapp都係Facebook，如果係唔信Facebook嘅話就一早唔應該用
如果覺得今次accept左佢個改動先會有私隱問題，咁即係大家一直對fb有信心

其實你地知唔知google Fd YouTube 雖然比支封但佢地每日都收緊支支大量廣告架？

咪就係講緊俾支那ban唔等於穩陣

依家全香港人都用緊whatsapp,要轉真係有難度

真係無乜樣樣百分百穩 陣雖

better late than never

打機群用line 其實好用過whatsapp

根本冇可能全民signal 同叫人罷工一樣咁難

幾年無用line依家又要開始用番但其他人唔用我都無計

line佔好多容量

除非whatsapp 收費啦咁就會大量港豬唔用

日日都用緊line

無話唔得，有腦都知你收得支支利益就一定會比佢利用或幫佢做野啦

你所有朋友都用line?

就算你同啲friend用signal
你老竇老母都係用WhatsApp 根本冇可能

功能可以熄架

你d奶支藍屍一向最有腦啦，不過就無J含撚無人格姐

呢樣真，但如果兩樣都用即係無用，所以我都唔知點好

推

line backup換機好撚麻煩

不過line 要轉會iPhone android 好煩

藍絲好喜歡comment 擦存在感的

凡事都要有人帶頭嫁啦

Signal好撚lag 想用都唔係好用到

藍屍一係弱智一係收錢做野，根本就唔洗理班垃圾

我會 line signal whatsapp 一齊用，但用盡量減少用whatsapp

冇咗呢個問題好耐啦
雖然係介面複雜啲
但Line係最難俾人hack嘅傾計app嚟
值得推介

係用video 時lag其他無問題

Line backup 而家易左

事實上Line係極唔好用
多廣告多無謂Functions介面又雜亂又燒電又唔夠Lightweight，Backup又煩
Data又講明會Save喺Server

本身我好多年前都有個Acc專用嚟同台灣日本Frd傾偈
但係晨早已經退咗會，亦都冇諗住再Dl返

呢張真係笑到仆街

香港太少人用.....

藍屍狗無人格愛含撚是常識啦

以前好多人用架

用telegram好過line tg拎你3項資料 反而line拎你11項。
Tg

Line

就係俾其他公司屈佢有毒
姐係而家嘅wechat 同wtsapp
我日日都用開 唔覺有咩煩
至少唔洗繼續俾仆街fb賺錢

廣告煩到仆街

line用嚟媾女最好
除咗日韓台越，好多港女都有用line
因為sticker夠得意

你用緊whatsapp 都唔見你有得同港女玩😅

我覺得改左版之後反而仲衰過未改版
好似之前咁,個主頁還好...
而家又加左咁多設定係下面,仲有個推薦貼圖係到.......

要有人帶頭
不如你帶

你可以用 但唔好預會有好多人跟你用

如果唔係有遊戲要用到line 同埋仲有個line group係到
可能我都退左line 身邊冇fd用......

個介面其實唔太親民
近期改左版,仲更加雜亂....

當初咪又係教佢哋用，依家咪咁懶啦。

唔關事你老竇老母用 佢公司朋友唔用都係嘥氣
最後都係嫌麻煩用返WhatsApp

公司group肯唔肯轉

line太多功能 部機舊啲都倒水電又勁熱

點解唔繼續用tg

網上圖片

太多人既誤解 多功能同食電根本無關係
d功能唔會一次過run
只係佢以前常駐function寫得唔好先會咁
而家已經改善左好多

Line新聞啲comment 極多藍屍五毛

其實真係好想同你阿媽交配

但條人龍真係好鬼長

如果俾錢可唔可以打尖？

好難改變到其他人唔用WhatsApp,除非你係女

要廣傳比多d人知

line 煩到爆

用tg好過啦 大家用慣用熟

論安全signal>tg>whatsapp
不過tg多功能好多

條女成家人都用

2012-2014

屋企兩老叫我裝signal

佢地日日睇袁爸

咁咪好 我叫個fd裝話電話冇位

一定係signal, line太多花巧野, 又唔安全

Signal攞你既個人資料最少(比較其他app)，所以Signal係最好。
而Elon Musk叫緊人轉用Signal，變相Signal既用家會不斷增加，慢慢會普及。
詳情睇以下po:

WhatsApp及國會山莊事件觸動 Elon Musk回應 呼籲用戶轉用 Signal

用LINE得一個用途, 就係同台妹講, 可以渣你的奶嗎?

Telegram 攞你既個人資料多過Signal，所以Signal係最好。
而Elon Musk叫緊人轉用Signal，變相Signal既用家會不斷增加，慢慢會普及。
詳情睇以下po:

WhatsApp及國會山莊事件觸動 Elon Musk回應 呼籲用戶轉用 Signal

LINE都係垃圾
淨係有區域限制已經BLACKLIST

line 要del 人好麻煩
係都唔俾人一個掣就del左個人

Signal中國用到

吓，真？ WhatsApp,都唔得佢得？

用左好多年Line...其實幾好

14年用line用到而家
之前同台灣朋友玩手機驚打團戰，用黎傾計傾戰術。一齊玩過嘅驚雖然摺咗n隻但仲keep住同佢地有聯絡
whatsapp 只係用黎同同事傾公司嘢

Line最唔好用係錄音，真係好西其他都好好又有靚stickers

嗰隻唔知雞定鴨最過癮

有用line TG whatsapp signal

雖然signal話就話0項資料
但chat history backup/restore方面實在太唔方便

個人prefer line同tg
permissions再係OS層面自己揀 邊d俾 邊d唔俾

其實韓國人唔多用line. 佢地多數用 kakao talk

話說我line好似都被hack過

你本身都要用太空卡㗎啦
冇政治問題張太空卡唔使成日轉咋嘛

已經用慣左telegram ，用左成年，身邊啲朋友都轉哂會，wtsapp得啲垃圾返工gp, mute夠一年。

一直都想用
又可愛又方便

一齊改用LINE

已開signal

用左n年路過

畔會沒乜人用？
日本 台灣 人係用line 唔用whatsapp

求教

Line rangers

上網聽人講LINE一啲都唔安全喎

可不可以揸你的奶

其實點解唔係轉用tg?

揸line line

呢樣係咪真？
我睇咁耐新聞都好似無手足因爲line而比狗搞，但其他 tg whatsapp就大把

呢篇文章值得睇睇

仲有呢個

除非好似zoom 咁爆一鑊資安問題，由公司出面叫人唔用

點解唔係tg講左成年幾都仲成堆人用wtsapp

有d難，因為香港人慣咗用whatsapp

Tg 主力咸野

入黎投個票，如果唔用whatsapps, 你會揀邊個apps

推下

希望多d人用line la

屌你 我唔想知呀

今個月出糧出左幾多石頭?

而家就應該好好多
以前真係勁多問題

而佢嘅問題就係WeChat嘅問題
因為WeChat就係完全抄佢出嚟

用咗好耐都冇試過喎

所以應該開LINE戰線

而非繼續上 Twitter / FB 幫佢地刷人氣 / active users

同我老婆/朋友都係用LINE
WHATSAPP真係公司用
反而香港朋友用開Signal